[認真]其實iwobi呢件垃圾有咩用？

唔係盲反，佢初出道時我都係咁開post吹奏佢但而家真係廢撚到仆街成撚日不求有功但求無過咁淨係識保守傳波，冇突破冇射門冇防守都唔知出佢有乜撚用雖然次次輸都唔係直接關佢事，但佢真係乜撚都做唔到當年謝雲奴廢極都有速度有盤扭iwobi乜柒都做唔到希望佢快撚d走

ps 躝啦雲加

好過張伯倫

冇撚用
同會員一樣

對廢隊都得嘅 對佢隊佢太慢 打唔到反擊 迫緊啲又交失

張伯倫雖然冇撚腦+成日派膠，但你都會覺得佢可能或者對進攻有d幫助，但iwobi呢條廢西雖然唔會派膠，但真係完全冇撚用，擺佢落去唔會expect佢做到野，純粹唔夠人踢波用佢湊夠數

係

甲級戰犯係奧燒

賣波衫
開拓非洲市場

球員會員刀系垃圾

謝雲奴都係射個下柒，佢射都冇得射

最on9係對廢隊都唔覺得佢有幾出眾有時有波入都係負碌烏龍球你唔會覺得佢有咩大犯錯，但完全睇唔出有好表現，靠佢carry等死

奧燒就唔好提啦冇火冇心既垃圾牛奶好佢十班

寧願要Song

角大勊星

推到iwobi入黎

條撚樣邊敢入嚟

後生仔要成長但明明未夠班
後備80分鐘出黎都還可以

樓豬史上第一個有質素嘅post出現了

句ps簡直係畫龍點睛！

yes

樓主個個post都好有素質

真

應該問阿仙奴呢隊垃圾有咩用

駁吾刀

廿歲仔既青訓算係咁啦，冇突破果d係踢法問題，不過我都覺得唔洗場場正選

當笑片睇係幾好睇

我從條黑柴OG就開始屌 條19仲以為我針對佢 ON9

ching理性

你啱

你其實係車狗定阿狗

雲加走佢咪走

學曾志偉話齋,
恨鐵不成鋼呀！

暴迷

Alex Iwobi vs. Bayern:

12 passes completed
1 interception
0 shots on target
0 chances created
0 crosses
0 take-ons
0 tackles

耳和鼻

我都覺 可唔可以唔妹再出iwobi

好

佢係有d過人之處嘅 例如佢first touch控波嗰下唔差 交嗰下都ok 偏向技術型 但係真係無速度就唔好打翼喇 可能打中間仲好

參與度超低

想喊

熱狗攞景定贈興牙

agger

我理性迷義迷山反雲反燒的

牙賓呢個POST好有火

雲加

迷義都理性

支持e禾b
樓豬唔識波

賓賓爆火屌人
Be happy la

張伯倫踢第隊成左材

能夠令樓豬留意到佢既存在已經係佢最大既成就

系

屌你老味四眼

諗咗成晚，決定離棄阿狗

挽留牙N賓

妹下妹下 出我好過啦 垃圾

尼傷左牙

我轉做德甲意甲迷，撐祖記拜仁

撐拿仔ok?

未見過n賓咁正氣
好有身在曹營心在漢

冇冠軍撐黎都冇意義，拿仔目標都係前四同阿狗一樣

反得雲既你話呢

一出道果陣明明仲以為係強化版謝雲奴，屌你老味踢踢下仲廢過謝雲奴

好似成日見你系車狗狗竇

呢句真，N賓打翼勁過佢

禾囝都勁過佢

未見過wo😂ching認錯人？

街場唔夠人未搵個人博下腳囉

系米有個個名差吾多牙

就係咁

痴線你肯撚定認錯人 我係車狗我立即仆街死 死全家 無天收無地葬

原來清係阿狗

非洲黑鬼走去做技術型就已經9唔搭8

甘我成日mon車狗Po個個邊個黎

你同曼連隻連加特口吻一撚樣

兩件刀系辣殺，講啲野典會有分別

迷雲狗衰到要靠老屈人地係車狗 係外國勢力介入分化

who

雲加=共慘黨
迷雲=藍絲
阿仙奴高層=特首
反雲=黃絲

老鼠 摸西先 港毒等一眾車狗笑雲加萬歲=台灣笑鳩香港回歸

熱刺=澳門永世比香港踩著

me= 蕭生

七警就有你份

岩牙

me = 梁仲行

閉嘴 尼哥

推

推乜9牙==

下

四眼又想抹黑青政

u=鄭咁悶

收聲啦

四眼甘惡，挽手機比法官屌發洩落我到牙=.=

禾仔都好過佢

波亞

老死有無野要幫手牙

你刀系垃圾

應該搞個義和團
支持iwobi

垃圾眼中睇邊個都垃圾😊

屌你再侮辱jg就冇fd做

賓子好波

手足講得好

雲加問題

冇

我宣佈義和加特連線正式成立

辣殺連線

失敗者聯盟

。。。

阿狗就係鍾意拎住呢d得幾場好波ge垃圾黎吹捧

邊個同你連，吾好扮熟

柒lin

...

手足好波

橙

比垃圾拒絕

唉 你真係好撚廢。。

LM

佢夠黑 平衡返
阿狗唔夠黑人

冇睇開波以為iWobi係咩蘋果用產品

big 6 垃圾11人組軍+後備

iwobi
lingard

😂

都係唔組了，個義和b仲要廢過我，點組

matic
willian

撐

不用分那麼細

我屌你牙

我>>>>奧燒

今次真係撐唔落了

我都撐你唔落

識得幫雲加泄欲

2&b = 25皮鞋狗
專推啲手足去死

🤔

會員定真人垃圾啲?

咁我簡會然

喂有咩5會？

u太柒忍吾住抽水

邊個柒到真心約人打交🤔

都係會然垃圾啲

收嗲啦垃圾

無

駁下腳都唔錯嘅

我落場仲好

有道理🤔

識波

iwobi勁囉

廢

我冒險幫義b平反 呢幾日你地太過份

想通了
與其繼續屌佢
不與屌雲加算

both要屌

推定

推多十年都唔知佢有咩用

比下面唔好再推

世界top 10

Top10 垃圾

no

有時講說話唔好太盡好喎

米系

在座各位

尋晚有iwobi然咗了

牙賓訓左未

乜

有咩可能訓咗

Sleep is for the weak

要黎賣隊友？

件垃圾打林肯城就夠班

唔好誤會呀 唔係對戰林肯城呀 係去林肯城到踢波呀

去踢業餘隊啦死柒頭

推夠未

1001

推到退休都仲得

張伯倫不知幾勁
Alex ox

唔好拎燒鵝髀同佢比

要開新po

🙄🙄🙄🙄

球然廢極都可以駁下腳 會然就真係冇撚用

唉 屌都冇用

出來了

笑

爆過左張伯倫

擺個雪糕筒出黎都好過出義和卑

連加特=iwobi

成班盲反==

all>>>>>>>>連加特>iwobi

事實證明Lin>2&B

all>>>>>>>>>>>>>>>Lin>2&B

諗諗下樓主都傻既 叫得做垃圾會有咩用？有用就唔叫垃圾啦

循環再用

試推

咩叫試推

阿連會鎖舊post

你個ac唔受限制

討論體育

冇llm ==

耳和鼻其實係可造之才

貢廢，系撚-,-

姐係可回收垃圾？

Lingard=iwobi

駁不了

今晚又有得睇佢派膠

lm待笑

做雲加肉便器

😂😂

垃圾

冇出我咪輸囉

出你輸緊5:1

你連拿角大都過唔到啦=.=

Og

true

冇iwobi打得好好多

呢個真

u2

大鑊 iwobi入黎 molamola

準備og

要出了

仆你個街
出2&b..

有咩作用

同拉舒福特一樣咁廢

iwobi又打飛機

屌你定母

廢撚夠未呀

拉舒福特>爵士連加特=Iwobi

拉>連

我1:0 25b

呢個post應該係我第一個冇負評既post

ching要淪落到同垃圾比較

義和碑勁撚到

1過2

果球一係龍又唔中 角球都無 我射仲好過佢

除左一球炒飛機仲有無貢獻牙

成功防守

幫曼城？

有1個

嗰球幫手解圍

有2個

report左義和b開funson

今場算係咁啦
垃圾黎講

chinghoball

算啦唔好JER啦

沒有

iwobi=新牙朗

玩fm果陣唔夠英撚，拎黎註冊完就踢落u21

有咩用

又可以睇2&b表演派膠

用錯ac

點解樓主可以咁高質

咩

阿四奴 除左山狗 成隊都垃圾
管理層 領隊 球員 垃圾

hi

三隻獌狗

我利迷

我車迷

我皇迷

今個星期又係你地皇迷威威

咁蘇七呢

希望佢黎皇馬

我拜迷

我安德烈治fans

笑乜

幾好波

屌你老母呀

今晚有正選？

希望冇

當睇子華

做後備殺手

有撚用!

殺死比賽
一入場成場波西哂

其實成隊阿狗都垃圾先找iwobi打一隊姐

收啦

除左山狗 仲有邊個可以系皇巴拜車祖馬體度打正選
奧燒?咪撚玩啦
你睇下尋晚熱狗 輾壓你條性感防線
要不是拖冶 eriksen alli miss左一球 尋晚456粒啦

奧燒

打攻中或輔鋒拜仁有哥斯達 艾簡 高文 梅拿
皇 有isco James kroos
巴 有小白 msn 拉仔
祖仔3箭頭有 迪巴 希古恩 文素gg 後面中場中有馬神 迪基亞
馬體 左右翼有卡拉斯高 saul未輪到佢 中場中有gabi koke食左個位
車 更加唔使講 343 個3 有世三 柏度 契仔都未到佢
奧燒都系係阿記度做山寨王一齊hea踢啦

奧燒比人吹大左

好過你啦

佢拎幾錢人工幾錢轉會費牙？拎黎同個新仔比

hea 踢都無料想係兩樣野

含得撚三世ching做乜咁認真笑隊垃圾

等d啊狗睇清楚隊波幾廢 打少陣丁ff少陣都好

冇用

有用

有份落場未

不如專門用黎踢英聯盃d英乙仔算

冇iwobi又然

Yes

坐在後備席就係佢最有用既地方

持平講句 黑b入左波之後 係場邊熱緊身既義禾b笑到好開心下

不過都係無出到場

佢出左場倒輸2:3都有可能

一出場即刻輸個角球og

個post好環 得閒又可以用返

Iwobi定藍斯廢d?

藍斯上場motm

計落獌個邊?

對獌個場佢好廢咩

上半場係 下半場ok

唔入禁區差唔多做乜都柒
竟然係motm...

唔識波咪柒啦

巧惡

藍斯上場中場好活躍，d前插好有威脅

iwobi

yes勁過你

廢話

是但場邊叫個執波仔入黎踢都勁過25b啦

藍斯國家隊勁

單刀都唔入

finishing = 0

但佢笑容幾好 柒左會笑笑口

🍻

蓋清做乜咁落力推po==

份CV夠靚了, 可以用8M賣

東方都唔要

前阿仙奴主力
起腳xx次
成功盤球x次

X=0

有 carry緊阿狗

大腿2&b

義和b今場好波 只要唔出場就係好表現

得罪講句，沉迷玩war-game果d人性格都有問題！！！

佢約左個軍事毒撚2點鐘去隻抽

又有得炒

牙賓聽晚撐邊隊牙？

juve

hoball,同路，幾時都話賓仔sick ball

其實有咩用？

位置感強到左右都分唔到

好撚柒

NO

我打FIFA第一時間賣撚走佢

賣得走？

港超

有，用黎被屌

唔明有咩好推=.=

比信心其他球員

不了

有咩用？

回歸一推

None

推你老母落懸崖

狗狗講得好！

屌你老母

有用 做垃圾球員既sample

唔好再推.

誰人絕殺

垃圾拜仁

絕殺

Lm

熱身賽有能用

果然夠環保

贏到拜仁喎

要黎入波絕殺囉

2和b

BINC

山切斯條廢柴

最環保po

金童

撚唔到呢個po都有失效嘅一日

開季先講野啦

開季佢撚有得岀咩

冇得出既話我切J

留名等睇借走切J

好過贊錯少少

熱身賽連加特都做到球王啦..

佢真係球王

垃圾個方面?

認真，iwobi係廢，但呢條金童更廢

真係冇

預左

.

好想睇iwobi喺酋長杯成功

回晒塘

入波

假沒唔計

辣殺

俾佢射到打哂丁

留意到伊比同伊和比都有波入

有撚用

要黎入波

虛火

好勁

Iwobi

冇波入

開膠post

利代表：盧卡斯
獌代表：卡域克 馬達
車代表：無
鏝代表：史達寧

但全部比人捧上天

盧卡斯世界top3防中

真係幾勁

sick ball

成隊都top3囉屌你老母

勁過@連加特

有dd用

2舊屎

又中

成個智障咁

咁撚大個

諗唔到

u too

我琴晚助攻

我老母都做到

對牙賓好失望

死獌狗

狗

Xhaka呢

講個笑話比大家聽！保證好笑！！！

識講笑話

屌你牙瀨屎蓋！

勁過張伯

2和b本身就係笑話

唔駁了

唔好推爆住 有預感阿仙奴有好多笑料

連獌廢lin都有射門，呢件去堆填區啦

雲加欠佢一個正選位置

都冇得上場，射你老母咩

其實唔馨香....

有

有咩誤會

想知由反2和b同反雲轉做迷2和b同迷雲嘅心路歷程

是其是 非其非
iwobi同雲加都有好大的進步

雲加有，iwobi冇

on9

其實冇

識搵sp

推定先

有25b輸左9成

好有用 爺爺又贏

IWOBI 洗底係睇今次

踢正選

搶山神個正選位

上半場好勁

都係冇用

透明人間2和碑

垃圾一個

繼續冇用

唔係盲反，佢初出道時我都係咁開post吹奏佢但而家真係廢撚到仆街成撚日不求有功但求無過咁淨係識保守傳波，冇突破冇射門冇防守都唔知出佢有乜撚用雖然次次輸都唔係直接關佢事，但佢真係乜撚都做唔到當年謝雲奴廢極都有速度有盤扭iwobi乜柒都做唔到希望佢快撚d走

ps 永續雲加

未來四大天王
連加特 iwobi 史丁力 摩西斯

盟主:張伯倫

屌呀入波wo

hoball

入波啦

-6

係時候一齊轉PO

其實chamberlain呢件垃圾有咩用？

林狗

勁撚到

燒鵝脾喎

勁，今次服了

唔好推

ok

今場好sharp

Iwobi>>連加特

斷波帝

連加特>>>>iwobi

爺爺青訓

啱啱又入2粒

飛G盃

唔系

咪jer

垃圾>>Iwobi=連加特

比D時間佢

RIP

rest in pieces

佢咩事畀人bam

未來阿狗隊長

再推

幫手暖櫈

撚有用咩

你跑得慢過麥花臣阿伯

點搶地鐵位

推定都得

又入波

嬲

想咸

就快爆po

好撚廢

哥哥呵番

o

大聲講伊禾比勁定美欺勁

耳和鼻朋友隊 > 美斯朋友隊

@2&b

原來2&b 咁撚勁

美斯迷:呢隊阿根廷史上最廢，靠晒美斯carry
所以iwobi一啲都唔勁

iwobi spin

Iwobi真係浪費球迷同隊友時間

推定for今晚

Pish

hi 十卜2和b

幾勁

無空位踢

返養和啦

湊夠數踢咁

1

唉 終於走

笑4

養和仔

笑乜9牙！

又然

2月到而家都仲未諗到有咩用

勁到仆街

廢到仆街 連個球壇垃圾連加特都入到阿狗兩球 佢先入得一球

連加特都叫垃圾相信你要睇多幾年波

牙賓sick ball

what ar

🤔🤔🤔

不求有功但求無過
呢句好撚啱

我知啦 最大作用係開個笑話POST然後比全連登入去回合制笑阿利曼

唔係盲反，佢初出道時我都係咁開post吹奏佢但而家真係廢撚到仆街成撚日不求有功但求無過咁淨係識保守傳波，冇突破冇射門冇防守都唔知出佢有乜撚用雖然次次輸都唔係直接關佢事，但佢真係乜撚都做唔到當年黑b廢極都有速度有盤扭lingard乜柒都做唔到希望佢快撚d走

ps 躝啦摩連奴

連仔勁能到

靚傳中!!!

環保post 每場用

開定(2) 都得

啫哩仔上黎，伊禾比完全唔跟返落黎

大家慳d洗 一時三刻真係諗唔到有咩用

做大賽常規戰犯

完全係英甲貨

竟然有助攻

好撚勁喎

開定(2)啦

推得慢

差D入波

助攻喎

點解會有弱智人士打英超

牙賓回左家？

開2未？

yes同joe吃聖誕大餐

認真 其實n賓呢件垃圾有咩用？

好有用

push

無用

iwobi > henry

lingard>iwobi

諗左40頁都諗唔到

推撚爆佢

唔知有乜用